# Selenium testování

Selenium testování budu dělat v Pythonu, 
kdyby se ukázaly nějaké výhody mít to v Javě (CI apod, nevím),
tak to přepíšu. Zatím to jen tak zkouším, platformu kdyžtak
vybereme potom. V testplanu je napsaná Java, ale v pythonu už jsem to dělal, tak na nějaký rychlý vyzkoušení v pohodě.

Budeme používat chromedriver,
cesta ke chromedriver.exe musí být v PATH, 
aby šly testy spouštět.